# Oppo

::: tip Примечание
Рекомендуется предварительно ознакомиться со статьей [Энергосбережение](/guide/tochki-android-bkg-mode.html).
:::

<h3> Настройки энергосбережения для приложения «Точки» на мобильных устройствах OPPO </h3>

::: tip Примечание
Настройки энергосбережения для мобильных устройств OPPO аналогичны настройкам для Realme.
:::

1. Войти в настройки ОС Android, например, нажав на кнопку «Шестерёнка» в верхней выдвижной панели:

![Войти в настройки Android](./images/realme_bkg_mode_1.jpg)

2. В поле поиска настройки введите слово «Батареи», выберите пункт «Оптимизировать использование батареи»:

![Оптимизировать использование батареи](./images/realme_bkg_mode_2.jpg)

3. В открывшемся окне «Другие настройки батареи» выберите настройку «Оптимизировать использование батареи»:

![Оптимизировать использование батареи](./images/realme_bkg_mode_3.jpg)

4. В открывшемся окне в строке поиска наберите слово «Точки», чтобы найти приложение «Точки»:

![Найдите приложение «Точки»](./images/realme_bkg_mode_4.jpg)

5. Нажмите на иконку приложения «Точки» и в открывшемся снизу окне выберите переключатель «Не оптимизировать»:

![выберите пункт «Не оптимизировать»](./images/realme_bkg_mode_5.jpg)

После выполненных шагов операционная система прекратит останавливать работу приложения в фоновом режиме.
